[鎖國] 東京喰種貼吧比大陸封撚咗

一個擁有130萬會員嘅社群，今日連通知都冇話封就封咗。
順帶一提，同時被封嘅仲有一個「二戰吧」。
唔需要理人民感受，吹咩
配合共狗最近搞緊嘅大小動作，中國鎖國時代正式來臨。

關連登仔撚事咩

你睇下樓豬個user name

毒撚應該有共識 唔好睇中國人整嘅漢化漫畫

封哂d外國野

話唔定人地睇生肉 不過無中國人
佢睇撚到咩

不嬲都係中國鎖國香港先有肉食

乖乖地睇喜羊羊咪算

130萬又點
姐係有13億反對啦

仲有輕小說都係, 有好多都係百度d人漢化之後先至post上網上輕小說既文庫

上得支那就預撚左架啦

同毒撚講民族意識😂

藥丸了